蔡英文要求WHO不要因政治因素排除台灣

蔡英文 Tsai Ing-wen Facebook

請轉發分享給全世界的友人：

這一次武漢肺炎的疫情，讓世界了解到台灣在防疫工作上的重要性，以及台灣人民對健康的追求。

我要感謝美國、日本、加拿大等國，公開支持台灣加入世界衛生組織（WHO），也感謝最近一段時間以來，國際友人對於台灣加入WHO的發聲與支持。這對台灣來說是很大的鼓舞。

台灣跟其他國家一樣，都正面臨全球防疫的風險，台灣有能力、有責任為世界盡一份力量。台灣確實是在防疫的第一線。我們也希望，WHO不應該因為政治因素排除台灣，WHO要有台灣的參與空間，讓台灣發揮我們的功能。

麻煩大家幫我轉傳，用不同的語言，把台灣人的聲音傳達給全世界。

#感謝日本安倍首相 首相官邸
#感謝加拿大杜魯多總理 Justin Trudeau

小英

小英係時候帶領台灣加入WHO

台華先係中華正統，隔離輸出肺炎國只係竊取中華文化既劣匪

支持夾鳩WHO

大小s黑人夫婦失撚晒蹤

大小s 黑人夫婦：我們不懂政治只懂人道!!!

其實應該好多台灣人都唔會想認自己中華正統
佢哋有自己原住民
亦受過日本人嘅文明化
再經國民政府統治
根仲喺度講咩中華正統同大中華膠冇分別
台灣人想接受自己嘅歷史同埋獨特之處

正如香港人都唔會想認自己係中華正統一樣

好似食神咁講
人人都可以叫中華正統
又或者根本就冇中華正統
所謂中華只不過係喺塊公雞地上面發生過嘅人類史

我討厭政治

識玩

in ing-wen we trust